U, die zijn gehoord en gezien wat zo veel laat over deze onderwerpen, die moeten hebben zo diep in de business op Miss Campbell's account zullen wij geen excuus dat u aanvindt Mr. Elton en Miss Hawkins."
